呢件八婆會嚮夜晚21:00果班270B幫個瘟心老契霸位

八婆：個位下一個站有人坐架！

有冇當面屌佢

有cam 唔好丶我又坐緊批鬥座，不了

件佬一上巴士，二件核突野係咁巴士上車到啜啜聲